認真....有個今晚就可以搵到快錢既方法益大家

呢場波開硬上盤
依家讓一球低水 夜多小小可能會轉一球球半高水
想穩陣既ching 可以買呢個1.7倍 就算贏得一球都係打和
想博小小或者夜d等轉一球球半 應該會有兩倍左右
呢場波保守估計客隊起碼輸到兩球 預測3:0 4:0
我自己就收工砌4000$落去
想過翻個肥年 就睇你敢唔敢

想支持阿仙奴。。。

呢場除非打假 如果唔係
買上盤點都唔會輸 最多走盤

已經All in左
等收錢

All in左
約左經紀聽日睇樓

三百萬all in左

all in 左 4:0波膽 fat fat

賭錢切忌all in啊

啱我利今季一定拎英超

利記大勇 阿妓內哄
傻都識買

利物浦大將豪言不敗奪冠：阿森納都行我們也能！

古惑仔牙

啱,呢場諗唔到有咩理由會嬴唔到

啱呀，你哋唔買馬會點贏錢

Goal報導，利物浦中堅洛夫雲表示，既然阿仙奴能以賽季不敗的成績奪冠，為何利物浦不可以。

前17輪英超比賽，利物浦取得了14勝3平的成績，暫列積分榜榜首，領先第2名曼城1分。在接下來的21輪比賽中，利物浦都得保持不敗，才能比肩2004年的阿仙奴。

洛夫雲說：「阿仙奴此前做到了，所以為什麼不呢？擊敗曼聯是個好成績，希望直到賽季結束，我們都能保持不敗。」

「當然，這將是個挑戰，但這才是我們想要的，這也是為何我們來到利物浦，因為大家知道我們可以做到。」

「我不知道曼城有何弱點。上季他們以19分的優勢奪冠。即便輸波了，他們也知道如何應對。上季他們也輸了1-2場比賽。但是他們仍能領先19分。」

「今季爭冠將會非常激烈，我們的對手不僅有曼城，還有熱刺。你不能坐享其成，對我們來說，每場比賽都是決賽。」

不敗奪冠只可以有一隊

首奪英超都做到
有咩做唔到？

等睇爆炸

樓主冇post落注真飛
要燈唔係咁燈

至少都買返500啦

樓主仲要等夜晚，買悉尼過多三個鐘就收錢啦

買就買硬 睇下等緊轉盤 唔急
你夜d入翻黎呢個post睇我真飛啦

做乜上人地單位跳樓

會有大飛打左落去
依家已經一球球半1.91 估唔到落得咁快